香港足球最黑暗時期?

南華降班
遲下會唔會愈黎愈多X力地產、X大地產係香港有B隊?\
再見唔到東方、傑志